是日午餐: 千島小蝦pizza 同蒜蓉雞翼

煮撚到身水身汗

好正咁

正喎邊到黎

應該是樓主屋企

我家

雞翼

好彩pizza冇落菠蘿 如果唔係又世界大戰

好好食 你要不要食譜

一個人食會唔會太多

i need~~~~~

會 食唔晒個pizza 仲有三分二

一陣打

廢事食罐頭
其實我幾鐘意

個Pizza唔得

應點改善？

我食落就皮有點厚 下次會搓薄啲
其他 指教下

加D菠羅

Hi 你病好未

太濕

咁應該落少d 醬嘛？

冇芝士啦。。。

有落少少 下次落多啲

我唔識個做法，但睇你啲配料水流流，洋蔥同紅椒出到嚟仲好多水份，成個面好似未熟咁

我就咁切完 就鋪上面
可能焗耐啲會乾身返d 食緊嘅都熟嘅
下次再試！

出現了

洋蔥好似好生
如果落左菠蘿就正

好正

屌你咩 煮到咁正唔好去做大廚

~~~

係 應該要焗耐多5-8分鐘
唉 屌 衰心急

應該煮一打雞翼呀嘛

雞翼點整

屌你好似幾正
pizza 完來可以煎出黎

個pizza 底 我係跟呢個

試過幾個，呢個口感比較啱我 有咬口啲

發酵嗰陣準備埋啲配料

蝦 去腸( 8-10粒, 隨個人喜好加減)
落 鹽，黑椒，paprika , 少少香草 ，檻欖油 撈埋醃咗一個鐘
切埋啲彩椒粒，洋蔥切細條，🌽都係切粒

然後，係焗盤搽啲油，慢慢搓塊麵團 搓到圓碌碌咁 放係焗盤上。 加一大pat 千島醬 我係iHerb 買。好健康咁 同平時嗰啲差不多味，不過冇咁濃

之後鋪晒啲材料，最後加芝士

210度焗20分鐘。 你因應返個情況，如果唔夠燶 可以焗耐多陣 等佢色水好睇啲
因為我食得比較淡味，所以調味料，醬，芝士 我都落得少啲 你地整時 應該落返多少少

太多肉，不了

做完尖 繼續打

你係咪戇鳩架 pizza落菠蘿

我幫你食埋佢

口味唔同啫 唔好嘈交啦

正呀
請我食

[sosad

冇記錯千島醬都有機會世界大戰

整完洗餐死

建議樓主pizza外圈可以掃多層油先焗
賣想幾靚
利申 pizzahut前線人員

想要雞翼食譜